Jer屎

細過條jer成日有jer屎
一反開包皮就有白色既jer屎
點解大個左會無晒jer屎？
D jer屎去左邊